Выводит массив на экран 
=======================

## Описание

```php
show_r(mixed $extension, bool $printType = true, bool $return = false);
```

Функция выводит информацио о переменной **$extension** в удобном виде.
Позволяет сворачивать подмассивы.
Функция использует только CSS.


## Параметры

* `$extension` &mdash; выражение для вывода
* `$printType` &mdash; **true** для показа типов переменных. Необязательный параметр По умолчанию **true** - показывать тип переменных
* `$return` &mdash; **true** если необходимо вернуть результат в переменную. Результат вернётся как готовая html-страница. По умолчанию **false**


## Использование

```php
$arr = array('foo' => 'bar');
show_r($arr);
```
